PUBG(PC)

有冇人可以一齊玩
利申:新手

出黎發夢仲好過PUBG啦屌你

仔不了

++